我都係想拍拖啫你老味

點解你地啲男人成日都咁鍾意玩弄人感情
未ready唔撚緊要嘅就
但係有啲嘢你未ready真係唔好做
做咗又唔講清楚
我真係唔知點面對
最好笑嘅係你 你仲可以若無其事咁
唉屌

上個幾時散？

自己揀錯人就屌就全世界男人

又要靚仔又要有錢上進識氹你照顧你

係咁上下啦

永遠都係男人錯 唔帶眼識人就屌 咁女人都係臭雞黎

扑完先話未Ready?

男人唔係？俾一個女人帽過就所有女人都係雞

想測試自己魅力啫，男女都會係咁啦。

撚有講過係屌-.-
不過係你地啲低俗啲嘅人咩都首先諗起sex都唔怪你地
教育真係好重要

唔係全世界啲女人都好似你地諗到個個都咁隨便
醒下啦

agger

Tell me what happened

因為你地十個十個都係咁
你老母都係俾你個禽獸老豆屌完中出先生咗你呢件冇撚用嘅垃圾出嚟

世界大把好男人
不過你唔會睇得上
呢個世界無幾多個係靚仔又高大又有錢又性格好

你老味 以為你死咗

唔係有興趣先咁隨便既咩？
無興趣基本上都唔會點樣so個男仔

咁係咪扑咗先話未Ready?

sor 錢我大把 你有份養到屋企嘅工作 有上進心 外貌性格 呢啲咁主觀 我鍾意咪得- -

唔係扑啦屌 下下都扑咩依家

咩事

原來gay都會玩弄感情

下次揀朵好d 既菊花law

好耐無見

依排好忙

醒吓啦無得扑 撚有仔同你一齊咩
你試吓搵個心上人話無得扑
人地走夾唔抖

gay post

咁你又無講清楚佢做左啲咩都仲揚若無其事，咁咪照咁估
btw女人要學帶眼識人

大家咁話啦

我有幾個朋友都單身 ，出黎聯誼下？

樓主遇人不淑，有心人裝無心人...
仆街無樣睇...

咁你都要講做左乜先得嫁
乜柒都冇 討論條春？

pm

咁即係做乜咩野呀屌你老母

樓主真係女？惡到咁會嚇走人

因為你班仔唔係GAY

gayyyyyyy

睇開啲啦 陳梓軒

女人唔係雞咁係咩

我夠係想拍拖啫，點解你d女人眼角咁高

妳都on9，樓主係針對全部男人，呢層留言淨係針對樓主一個人咋

樓主攻擊力咁高嘅

成隻癲雞咁 係到發爛

已經想像到佢潑婦罵街既情況

屌你做女都無愛情就抵啦
香港地啲女要拍拖有幾難

養到屋企嘅工作+上進心 = 錢
外貌你鐘意 = 靚仔

你自己唔係男人呀？

屌 字裡行間睇得出你臭格

屌 死GAY佬收撚皮啦

咁你有無拍左十次拖呀？數據點來架？

就係鐘意玩弄女人，吹咩

唔通我屌你老母又真係屌咩⋯⋯

因為樓主你未遇到我

全部都無 但鍾意 點好

啱呀 靚仔靚女唔通識一個就算 浪費曬個樣同body ma

自己係咩人 咩會識番咩人囉 近朱者赤 近墨者黑架姐

比人肉體砌完 上黎精神再比人砌多獲

對你好但樣衰你又唔會要

哇, 依家D同性戀真係open好多, 男人老狗有個佬friend D/親密少少就以為人地gay想溝你.......................................

樓主應該識埋曬啲mk仔 player 揀男朋友就一定要靚仔果啲人

Flirt完人到我想講清講楚嗰陣就扮冇事發生

抵撚死
拍拖嘅原因唔應該係「想拍拖」
而應該係「你鍾意對方」

2019年仲相信愛情

佢渣撚住支手槍迫你做雞？？

係囉 冇得屌就9秒9飛左我
仲要借題發揮發老脾 屌你老母

認真正經又嫌悶
玩家你又綁唔住
棄驚啦

拿 點鬧都好千祈唔好鬧狗男人
咁就唔會自打嘴巴被狗屌

辛苦晒 攬攬你

人地做左啲咩先

男人講未ready=見到你個樣都扯唔起旗

中曬

抵撚死
一個人洗死?

講又唔講哂發生乜事 個個你肚裡面條蟲咩

全post最中肯回覆
樓主一定好撚樣衰

邊個唔撚想